總結戰果：美媒指習近平貿易戰輸少當贏、 美國驅逐兩中國領事官員出境、 林鄭述職底蘊、港人永遠唾棄TVB？

總結戰果：美媒指習近平貿易戰輸少當贏、
美國驅逐兩中國領事官員出境、
林鄭述職底蘊、港人永遠唾棄TVB？
《政解．悶透社．王陽翎（于非）》

BLOCK

中資係香港已成市場毒藥！